★譚仔調景嶺彩明分店有員工家屬確診

譚仔雲南米線今日（8日）發聲明指，得悉彩明分店一名員工的家屬確診新型冠狀病毒肺炎，該員工已兩日無上班，全店員工將需隔離14日後才可上班，而涉事的分店即日起停業三日，至周六（11日）重開，屆時將安排其他分店健康狀況良好的員工為顧客服務。

走到落調景嶺咁遠

仲食譚仔

外賣師會唔會都中招